想請問有無英國巴絲？

請問英國嘅Newcastle 同 UEA讀 BBA會比較好？
生活如何？

你第一年去？

係，打算去，所以想問各位

兩到都係好悶, 唔清楚 邊個勁啲

好似 newcastle勁啲

Newcastle應該勁啲
仲有Newcastle個城點都大過norwich啦

就黎可以返香港

自己check QS啦
不過奉勸你一句
香港啲非三大BBA都唔係撈得好好
做野雞仔記得努力寫CV 去exchange 練好英文

點解咁講？

兩舊屎